[開盤]聽日黨鐵會封幾多個站

6個 1賠2
7-10個 1賠3
10個以上 1賠5
全封 1賠100
唔封 1賠1000

8月5日封5條線

呢日會封幾多條線？

全港罷洗, 入口set 重機槍24 小時自動掃射

只要封幾個大型轉車站已經可以達到全封既效果
金鐘一定有份

唔洗佢地封，我地幫佢封撚哂所有站，爆到佢十月十都開唔撚到

金鐘至銅鑼灣
沙田
元朗，屯門
黃大仙
葵涌至荃灣

數據分析
港島有遊行 天銅灣金走唔甩
屯沙荃黃深 開花地點 封九成
即係坐底九個
我買10000蚊 十個以上

全港戒嚴

點解有啲人仲可以每日都搭黨鐵？